玩tg 比人話用假相

Send左自己張相去
話9我 用假相
然後唔撚理我

依家d女 cls

唔好用馬明既相啦

hugo1991?

佢話我太靚仔

用唔到 全綠

你又識？

sorry 你太靚仔

係靚仔就唔洗網上識女啦

pmed

send張撚相過去 話你用假撚

太靚女畀人以為假相
生得靚都錯